關於升OU 一問

小弟 IVE HD ( IT 科 )
如果冇讀過相關科目
去升 OU 商科 Year 3
其實得唔得？？？

走後門入ou

Year 2就得，year 3就未必得